大家見美國出手咁開心

唔好忘記當初邊個用自己既身驅、血液，同屍骸，為香港鋪出一條光明路出嚟

願榮光歸手足

榮譽歸於付出生命, 血汗, 未來 的手足, 巴絲

係 記住係好多手足付出犧牲 先換到國際關注

Push

啱

多謝手足

手足在天之靈睇住 班仆街一定逐個冚家剷

仲要繼續努力
I love HK

我從來，永遠不會忘記

呢世都唔會忘記

手足

願榮光歸於香港

岳巴

要盡力幫番所有受害手足
唔好鬆懈，繼續加速支那滅亡

未完架！！！
抗爭由每日做起
每日做個簡單小任務，就算只係一個RETWEET
連繫起嚟世界都會聽到我哋嘅聲音
今日成績有目共睹，共勉之。